# Создание нового чата.


- Для создания чата пользователю необходимо нажать на кнопку (+) в верхней части экрана.

![Новый чат](../img/new_chat.png)

- В открывшемся окне заполнить нужные поля и установить аватар.

![Окно чата](../img/chat_screen.png)


- При необходимости можно раскрыть меню дополнительных настроек и задействовать нужные функции.

